李梓敬：幾單嘢都係官涌體育館。已經出信要求調查

祖国疫苗咁安全，一定係黑醫護搞事

未夠數，要多啲支那廢老同藍屍試藥

係咪要求調查科興？

關你撚事咩西門梓敬
做你隻忠誠廢物啦
只要信不要問

賴醫護
不過我諗幫手打嗰啲黃藍都有一半嘅
然後全部都被歸類為黑醫了

佢真係正宗廢物

賴冇切燒豬好過啦

支持, 最好查到疫苗無事, 醫護出事, 全世界又屌一輛

忠誠的廢物

佢用咩身份出信藍屍kol

醫護不論黃藍，一律被清算

政黨嗰啲求其叫自己社區主任咪得

李梓敬打左未

唔敢打咪認左佢
咁撚多藉口

韭菜公司被割

打完喇架飛機

佢又有d咩身份出信”要求”政府調查落選區議員？

尋釁滋事？

佢個黨仲有區議員咩

佢條垃圾

搵埋大灣區醫護落嚟幫藍屍肛試紙+科興一條龍

就係選唔到嗰啲先叫自己做社區主任

唔通想屈負責打針嘅做condom?

琴日紅磡好多黑衣人，有冇走去影人相？

黑護加料

入ICU個兩件，一件係元朗，一件係將軍澳，咁點計先？

要求查正苦？煽動仇恨國家

明明政府話係病人自己本身有病
宜家佢又話關打針事

都要有區議員請佢

一陣藍屍又副作用死撚埋，又屈人地黃

應該馬上將佢地收監
等有結果先放出黎

唔信就啱 班傻系繼續去打

唔係，係想屈打個D

黑護加料笑撚死

好主意

明明負責官涌檔野啲醫生藍到仆街

見到班藍屍咁有信心好事黎

証明官涌都係黃絲集中地黎, 成班廢老黃屍想呃政府錢

屌，明明科興係一枝原裝打開包裝即打都吹去醫護到
咁遲下biotech 要稀釋嘅點算

藍屍又做condom

邊個講打針一定係護士

收美國佬錢添煩添亂

應該過多排又有post分化醫護

成班好似邪教信徒witch hunting
人類社會總有呢類人拖累

接種疫苗後送往醫院個案 (持續更新)

冇錯一定係黑醫護
杯葛醫護 藍屍有病唔好睇醫生

好玩呀，內亂

咁都有得頼
打針要咩技術呀
街邊個道友都識啦

應該幫佢地spin到全部都係黑醫護

睇下班藍醫護點

依條垃圾有咩身份？

炒哂佢囉 醫護去外國仲好

所以話
今時今日社會係咩人都可以被批鬥
可能最後有無辜人因為要保科興咩鑊都唔奇

所有疫苗都係由機場輸入 要求徹查機場

政府: 小朋友，你邊位呀？

好睇，隻疫苗出事追究醫護
等睇無醫護夠膽幫人打

不如叫3萬忠誠廢物去幫人打啦，肯定安全

點解連登D理性現實撚會笑黃絲，但唔見笑下藍絲既

最後可能係揸車送貨個司機負責
手車太差，chok親支疫苗

我信疫苗，所以一定係打嘅醫護有問題
Goodest logic

李梓敬大學時期曾為2004年美國民主黨總統候選人約翰·克里助選，及為民主黨眾議員阿爾‧格林，當見習生

外國勢力

李梓敬落場啦

李梓敬連忠誠廢物都未係學人出信，你老幾

佢心底祟美,體質唔適合打支那針

屙屎唔出瀨地硬

入面屌醫護狗d comment咁撚似連登d 批鬥醫護post既
係咪同一班人黎嫁

查打針醫護呀

幫科興甩鑊

要求調查死者
可能收左美國佬錢

國安is watching you

唔愛國喎你，質疑政府？

造謠

最好搞大啲，到時就冇醫護再夠膽幫人打疫苗

有咩事記得唔好睇醫生啲醫護日日chur爆救人真係好黑暗

共匪特色鬥爭正式開始！

打針唔係ha
Out source架

即係好似毒奶粉事件
最後拉個奶農一樣

咁憎醫護，有病記得唔好睇醫生

民政事務署

真，不如班廢老自己拎返屋企打算啦

唔係話啲人自己有病咩？而家話關疫苗醫護事咪即係話隻疫苗係打得死人

已經feel到幫手答醫護現場問唔問嘅嗰條Stephen Tse會俾人狙擊

啲建制🐶，度好劇本先出聲啦，柒少陣好冇？究竟係病人本身有病自己死，定打疫苗死？如果打疫苗畀人整死咪好危險，咁邊個會去打疫苗呀？弱智仔。搞清楚想宣傳咩先講啦。

呢條友上次出post叫人影黑衫相 連佢地班死忠都屌鳩佢

而家又出黎柒

搞事搞分化就最叻

小人唔做呢d事係唔覺得自己有存在價值

科興centre 應該全部係衛生署營運
姐係公務員

啱啊 個個都自己打就最安全啦 千祈唔好俾啲黑醫護掂啊

班撚屌打咗未先？未打就打完先講啦

賴埋個飛機師啦嘛
飛機師降落果陣降落得唔好
所以先搞到支疫苗打死人

李梓敬打左科興未

捉晒啲醫護槍斃

下屆立法會議員

政府明明話唔關支針事，只係當事人無食早餐太緊張同長期病患仲有受佔中影響。
依家係咪姐係唔信政府先？？

支持徹查

咁你去試藥啦屌你老母

話人黑醫護，自己打針啦柒頭

黑護打針信唔過 叫黑警幫你打

查左有發現，國安法
查左無發現，國安法

仲問

佢下面留言戈班藍絲都係忠誠的廢物

關支藥事

幾單都係科興 要嚴查科興同佢既政黨中共

社區主任呢D野自稱既咋
唔駛人請的

咁我都開始同意藍絲了
之前聽黃的師傅講啟德碼頭嗰邊搞個強制檢疫
全部請埋啲觀塘企街咁既質素黎幫人驗
完全係鳩做 最後搞錯咗成lot化驗樽又要重新驗過
如果打疫苗又係呢一班乜撚都唔識既outsource
打撚到中風都似

不過就咁話，
藍屍快啲打啦gogogogogo

未做到議員就學定出信俾政府
但唔知西門賤畜用咩銜頭呢，KOL100首席執行官？

快啲打喇，你老母又要愛國又要縮

所以拜登係黨既好朋友

打咗啦搶啊婆針打

垂死掙扎

紫驚黨is coming to town

建制派學人屌政府

有田少背書都廢撚陳云根
真係爛泥扶唔上壁

廢撚過

佢本人打左未？

中point

一定係關體育館風水事

有事就黑醫護，但係又去睇醫生

忠誠廢物界代表

打針個批藍護黎..

岩啦抵制官涌，去其他中心打一定無事

正喎

其實閪門敬真係可以去爭取全民派科興，到時自己鐘意點打都得，自主打針

官涌承辦嘅醫療中心都係藍到仆街 咪狗咬狗囉

佢地可以學SSP啲人咁自己打針

廢老區

醫護 好快d 移民

個d一係外判公司 一係衛生署班宣誓公務員
邊會有黃

今日果單係私家

咁撚驚黑醫護 自己打囉

李梓敬 低級紅 高級黑

非常好,藍鬥藍,批鬥藍黑護

一早定性咗係同接種疫苗冇關
唔相信政府？

建議新增自打區
比班藍廢自己打飽佢

自己燈定自己？第一單唔係個到出左事

強烈要求國安法拉個醫護

姐係點都唔關疫苗事？

只係證明嗰區多愛国長者啫，有咩要查

賴醫護打針搞到中風死
有腦真係唔會做到藍屍

打完無副作用就要多謝

2021年仲覺得要有名有實咩

幫人打針既，掂過d疫苗既，自己睇路啦
隨時三條謀殺罪從天而降
國家既疫苗點會有問題呢
肯定係有人做手腳
究竟邊個係幸運兒呢

頭2單都係官涌梗係要查...
但係第3單係私家診所......

打之前又話早兩日死無所謂
打嗰陣又冇事信政府
死第一個又話糖尿病
死多兩個就懶鳩黑護
點講都冇得輸

佢地間華記kol基地係正官涌體育館前面，洗唔洗出埋信比佢自己

之前天水圍就有個11歲嘅小朋友自稱社區主任

有病唔知應該去差館定去醫院